[不得鳥 ] gif 超級大波港女著到咁出街,仲自爆鍾意含J

居然圖文相符

嘩真係好勁

假架d奶

好,既然佢咁鍾意含,我只想同佢講:

港女?

好撚正

一睇就知假 假波假樣

照俾佢含左講

關智斌

出處

第5秒